[突發］年度最佳新聞相

梁君彥：未來兩周不能舉行會議

立法會主席梁君彦中午視察立法會損毀情況後見記者，梁君彥形容昨日發生是「暴亂」，立法會設施不能在短時間內修復，未來兩周不能舉行會議，他又形容，另找地點舉行會議並不切實可行。

Credit:立場新聞

Push

真係好似八哥

筍工

阿Sir坐街唔洗你教

大口狗

建制派表示歡迎：Yeah! 提早放假
可以返屋企訓覺，唔使喺立法會訓